聽到連登仔話要成立臨時政府 真係“吱”一聲笑出黎

求下你地咪撚柒啦
宣佈臨時政府=顛覆政權=真革命
唔講民意 唔講認受性
但你邊到黎既資源？？？講緊係真係買軍火 拉攏外國勢力
唔撚係你眾籌嗰幾百萬可以解決既事情
你邊到黎既人選？？？邊個肯上去做代表人物？
屌你老母 你知唔知有幾大罪？
顛覆政權 我假設你玩得夠大啦（估都估到721你地宣佈完得啖笑 淪為笑柄）
港共係可以直接宣佈戒嚴 戒嚴時期佢哋既權力係可以凌駕一切 包括現有法律同基本法
e.g. 可以拘捕任何人 唔需要經過法律認可 查封任何機構組織 包括商業機構
係 你地講到好撚威 焦土都唔怕 但要考慮既係呢個行為係咪值得換黎焦土？
allin/nothing 問題你贏既機率係0.0000000000001% 你仲all唔allin？

唸清楚啦 我最怕你地宣佈完返屋企 然後淪為笑柄
失去民意 落人口實 正式瓦解整個運動
若然你地宣佈完 真係起革命 拋頭顱灑熱血既話
我無任歡迎 亦非常樂意加入

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

光州都10年...
香港人 應該話港豬乜都要速食...
我中立

咪撚咁兒戲啦 你搞緊社運咋
你連一個黨派/組織都冇 學人起革命

外國勢力冇 資金冇 大台冇 軍火冇 就連死士都十隻手指數曬

人地講 不排除成立咋嘛
衝住出嚟係咪想加入先?

負評嗰啲真係好想知你地唸緊咩

驚你地柒咋

負評既人有冇睇內文？

戒嚴

好啊

唔洗ot

你要講不排除成立都要有底氣先講得出架

有撚咩佢哋
連後果都冇考慮過

底你老母臭閪氣
死返支那俾狗屌啦豬閪

我有

我同你一樣係藍絲

不過我好支持戒嚴

由國家軍隊管理香港

咩一國兩制 收皮啦！

作為一個真中國人 一定係支持一國一制

已經吹到好似元秋講野咁痴線

明明話5大訴求 長期抗爭 遍地開花，而家變左過兩日all in不成功 冚家鏟

正式陷入同溫層陷阱
只接受願意接受既意見

不分化，各有各做

呢樣我又唔係咁擔心會成事，好似香港民族黨咁，好快就被政府解散。

睇完最後一段
等到真係起革命你先加入
真係多撚謝你支持啦，勝利球迷

係根本唔會成事
仲要俾位人入

上連登勿認真

我個重點唔係怕佢哋成事
我係怕佢哋落人口實 失去民意
扭曲成個運動 功虧一貴

可能係比負評你個名

講真其實我都覺得會比人笑
同埋後果真係好嚴重
但冇人估到結果係點
我唔支持但你地要做我都阻止唔到

我都覺得唔合理
搞政變脫離左五大訴求本意

話明兄弟爬山 而家就似搭住直升機衝上山
現實啲睇 不如等到時現場氣氛先行事好過喇

屌你老母 任何事都預測唔到架啦
但你都要個腦唸下可行性同後果啦
你搞緊社運咋！都未去到政治層面 就話搞革命
訓撚醒未啊

當初加雙普選已經脫離咗，求其啦

其實佢地一咁做即係建立咗個大台出黎
亦即係前幾日東方話要幫示威者做大台
有大台自然容易對付

政府真係多謝晒嗰班人

個個都睇負評造民意
但留言既清一色清醒冇人理

所以咪話你地天真囉
搞清楚咩係政治 咩係社運先啦
梁天琦去到真係俾人dq嗰刻先覺醒：原來自己已經搞緊政治
你上下街就叫搞政治 搞笑咋你？

[緊急! 突發! 得返唔夠48小時!] (熱門仲係一個文宣Post都冇)721 全港最大型既線上文宣圖庫第二彈

唔理衝唔衝 721金鍾
推到上熱門

單純觀察呢幾個月嘅運動，有呢個意圖嘅人，應該都係極少。

反而因為衝突而被人放大，被人話係暴徒，就比較常見。我諗林鄭都知道呢個情況，用緊呢招去分化緊示威者同市民關係。

咩人係吱吱聲咁笑？

邊撚到扮專家 又邊撚到黎預測
明明同你分析緊可行性 同埋其後果
叫你地三思 咁就係預測？

港共唔比前進去金鐘

真係好驚攻佔立法會大樓, 真係成立國民議會

變成顏色革命！

好驚呀你?

唔會戒嚴
只會淪為笑話
班支持者冇奪權意識
係打算講完返屋企訓覺
第二日繼續服從現有政權

波台狗, block就得

有資源有幫手都唔會上嚟連登打開口牌啦
吹下風睇下多唔多人支持
夠數先去是常識吧

唔好講現實 會話你五毛 由得佢地發下夢
一啲都唔實際

驚乜撚野失民意
要失衝立會失撚哂啦
依家政府擺到明話俾成香港人知
佢地無能管治香港
仲唔係timing成立臨時立會
推行雙普選
定係你要等中共慢慢度好橋諗點執手尾？
到時應承你兩樣訴求
氹下你
繼續溫水煮蛙
聲勢仲會唔會係到

聚焦番五大訴求先啦

"吱"一聲 我淨係諗到一個可能 就係樓豬真身係一隻過街老鼠

你有後續行動 完整計畫
包括揸槍出去同解放軍拋頭顱灑熱血既
咪唔怕民意囉
你依然停留係社運層面 就一定要顧及民意
唔好拎71黎比 兩樣嘢係差天共地
香港人個個好食好住 同你玩革命？

因為我地已經無得揀 今次唔去盡搶個主權 之後就清算

唔好淨係玩人生攻擊啦
我都係開放討論姐

冇領袖冇組織乜都冇 宣佈成立臨時政府真係太兒戲
但雙普選一定要有 不過要點做冇人知

如果721真係有人係公眾媒體講話成立咩臨時政府.我諗佢真係腦筍未生埋.
明事理GE會當笑話,無知婦孺會會即時唔再支持我地,對家有藉口話我地真係搞革命.

人身攻擊 你唔學好啲中文好難同你討論落去喎

唔係失民意
係口講權力轉移
但冇權力轉移之實
係冇意思

同意成立臨時政府真係未時候 成立左真係打仗
打仗都唔驚 問題係我地最重要個樣野都冇 就係軍火

係搭住架冇咁多燃料飛到上山既直升機飛上山

exactly！！！
我衷心希望你地搞得成
但明顯你地唔撚係啊嘛 下一步都冇計畫過

愈黎愈多打手進軍連登

呢次我支持樓主

呢啲嘢真係唔係可以補一步登天

真係多謝你勝利球迷

放心
其實七一已經有人講過，
鍵盤戰士嚟啫

呢個真係事實

唔係咩分唔分化問題 係根本冇一個全盤計劃點搞呀

咪傻啦
你問梁天琦 佢都唔會陪你癲
成功率接近零 但換來無法承受既後果

無人管既國家係乜野黎
當你有幾千人獨立
中國唔洗殺哂你 趕你地走就得
大多數人唔揀企你個邊會點呀
幾千人連武裝都冇
衰d講句 連恐怖份子都做唔到

仲有人ff 泛民會支持
佢地係想返正式立法會開會
總辭都唔肯做
會同你玩政變?????

唔好覆
唔好覆
唔好覆

屌你老母，我覺得有人鼓吹緊啲野
務求搞壞個運動

呢個時候走去起大台

脆弱不堪

中共就係搵唔到個大台去瓦解你哋 你而家走去搭個畀佢

軍火梗係揾kk啦

留言既人真係好清醒
但多數人都係睇正負評 唉

槍都冇支

就算你話外國勢力插手都唔係一開波就插手啦

人哋落注都要睇定啲先啦

以事論事
我撐樓主
721宣布成立臨時政府，同我而家拍片上youtube話自己係香港大總統有咩分別?

樓主講既嘢唔係無道理

呢個運動到今日都仲未死係因為無大台。
搞左個大台出黎, 林鄭咪有得同大台"對話"囉。
對話完, 個運動咪即刻玩完囉。

佢地吹水啫，大家都係賭解放軍唔夠膽出來

冇計劃冇backup你用啲乜嘢去政變？

你最少都捱到佢有人肯落注支援你先啦

有一班人下定決心要做都好難阻到佢哋

利申：支持戒嚴

你將連登仔轉做cc台班友會好啲

個討論區比正評主導左

呢頭整個乜春零認受零民意打飛機臨立會, 個頭就老解入城
轉頭就賣哂所有精銳社運骨干, 流亡既流亡, 政治獄, 文字獄
引清兵入關既吳三桂就係呢啲
呢類速食政治係咪KFC麥記同埋CX贊助?

根本我係開放討論
但負評一面倒 留言又一面倒

連登仔開始連討論都容不下

革命都想速食 你睇人哋嗰啲要用幾耐時間

想速食得 除非軍隊倒戈幫你啦

戒嚴你諗下好
奪權做唔到
何來戒嚴
你話奪權之後
有辦法控制到個4000億外匯儲備
就解放軍你都見到
宣佈完之後D連登仔返屋企訓覺咋

最慘係香港既既得利益者繼續馬照跑舞照跳
焦土換黎既只係同路人既焦土

巴打唔好灰心
所謂取長補短
你嘅意見其他手足都睇緊
仲有兩日
可以比大家思考下呢一步係行得太前
定係其實必須要做
有正方同反方意見嘅一件事出爐先可以做得好，做得比較全面
所以你只係咁啱做左“醜人”
唔好勞氣

還政於民, 誓要雙普選, 不排除成立臨時立法會

如果籌組臨時立法會, 以下可以係議員人選

我岩岩先講完

係佢地眼中係革命

係美國眼中係一場報復中國精彩既戲

係中國眼中只係屋企其中一隻狗唔聽話，影衰自己，醜岀國際

不如自己冷靜坐低下諗清楚自己對手既等級啦

痴人說夢話，每日係到飛馬行天

呢樣真係最怕見到 柒撚過關家姐

見到佢地話成立臨時政府已經笑到gap gap 聲

樓主我撐你 今日上連登啲風向睇到我呆撚左

成立臨時政府等同比位人地入你一樣 人地仲要攞正牌 到時人地真係點做都得

泛民一定切割，佢地一撐你就全DQ啦

集中推7.21post
咪L理啲臨時政府乜7乜7
由佢圍爐

你唔好痴線啦
根本一廂情願 你有冇問過佢哋呀？

有名有姓玩政變
點止DQ

依架只要你既意見 唔符合大眾既睇法 你就係錯

好彩仲有啲巴打係清醒

真

話唔需要民意嗰啲撚樣
唔該你唸清楚 我地可以行到今時今日呢一步
全靠既係民意啊！
唯一一個情況唔需要民意就係：
全面性武力顛覆政權

最基本都要有議員支持先啦
連衝立法院佢地都阻
真係以為鍵盤建國咩 唔係讀完宣言就番屋企完事咁簡單架

乜L理負皮
中聯辦做緊野
你睇個第一頁，又臨時政府又大麻又乜又乜就知
推翻啲戰術post、文宣post上黎

咪撚幻想外國勢力解放香港啦，最多咪一些議案

你問下侵侵而家有幾多個中國先啦

Sad but ture

不排除

呢個真 太陽花學運都係有官員撐學生先成功
我地?乜都冇

班腥講人叻到連咩「五大訴求」都爭取唔到喎，仲自大到打開「武漢」戰線（7月7日嗰時）？我喺度同班屈毛講：收皮啦！

巴打心水清

希望佢哋真係諗清楚自己係做緊啲乜嘢先

今次試下，唔得咪下次，唔得咪再下次，唔得咪再下下次
邊有話一次就成功

爭取到真一國兩制已經超額完成

推

冇人搞呢啲嘢會自己伸個頭出嚟畀人打

乜嘢都冇冇把握情況下同送死有咩分別

佢哋個世界剩係停留左連登度
以為衝左幾次就可以推翻中共
真係唸撚多咗

你咪戒嚴囉，年青人冇嘢輸，藍絲有錢佬怕戒嚴，所以話你都烚𢦀

真一國二制?
淨係一樣 取消功能組別, 全面普選立法會呢項已經還得神落
未學行先學走, 不如直接裝對翼話自己識飛

5毛

古代要成功推返一個朝代之後，再取得”被認可”政權，需要既係兩樣野
1. 軍力
2. 國庫

咁以前d國庫就黃金銀票果d 實物存放係個庫房度

今時今日 國庫係數字來，都要存放。要保存人肯認可比你

呢啲叫認清事實

元朗都打唔入, 仲話要打低共產黨 然後香港獨立
笑了

我覺得真係可以問吓佢哋

民族主義未夠抬頭

扔磚真係解決唔到問題
拎橡膠子彈已經輸硬

冇可能應承你架！！！醒啦！！！
顛覆政權啊 佢哋連總辭既勇氣都冇
顛覆政權唔係坐監咁簡單啊
直接運你返大陸槍斃啊 咪撚害鳩死人啦

一路都諗緊乜嘢都冇你憑乜嘢叫人哋認可你？

同埋無啦啦今日係咁帶呢啲風

你哋班友真係當支共傻㗎

只有柒
點會戒嚴
連登仔奪到咩權
邊使怕你

唔好話一成 你連一個percent把握都冇 點搞呀

真係有心搞就搞咗個地下黨先啦 下下喺度講一講完掦曬出去係人都知有乜用

我話喱條撚樣係5毛 你自己起底睇下咪知

你咁撚叻，唔教下林鄭，上黎鳩up

認同 我諗一開鎗都唔知嚇走幾多人
重話要成立臨時政府 完全冇得鬥
到時既武力同依家既警犬比起上黎大幾多倍？
依家一直冇用好強既武力鎮壓
唔該唔好比個理由佢光明正大殺鳩你地

係咪五毛都好 佢個論點係無錯

議事論事

宣言完，散水返屋企

第日返工以為臨時政府已經運作緊

「吱」？
你老鼠嚟？

仆街我睇錯我以為你話樓主

睇到用" "做引號已經可以唔駛睇

講真，要做既我唔會阻止你地
但你地一d計劃都冇
所以一做我即割，唔好話我絕

All in 我會支持

sorry

我係五毛

樓主聲大就啱咁

我都覺得大家政治手腕又無，關係又無，經驗又無，三無好可能會柒
所以都想大家準備耐啲先做
但係依家已經有人決定做，咁唯有支持佢地啦

你都冇本事奪權
何來需要三戰?

奪權唔係得個講字

唔會話你

因為大多數人都會是似呢種投機

打好個諗字先

真
呢度都打唔到飛機,更何況連登外面?

咁你有咩諗法 講黎聽下

呢句岩, 係有志既, 先解放元朗荃灣呢啲深藍地區
連一個區都攪唔掂, 講登陸火星都係引人發笑

笑得多解放軍摺被就當左解放軍淨係識摺被

屌諗緊係咪有人專登轉風向引人亂黎

負評係因為得個踩字冇實質建議
唔好話人針對你 我上次開post 冇乜內容一樣被負評

願景很宏大，但無計劃行動的話，相信好快有港版黃花崗七一二烈士之墓

.

呢個真，我地要既係5大訴求，唔好變左質

重要架直升機係capcom出品

屌
枉你條撚樣仲1字頭
乜撚野港獨連登成立到而家已經講緊
連鍵戰都唔知

聽講21/7就會宣布成立

到時第一個拉樓主出黎批鬥

上網鳩噏幾句又唔洗負責既🤣

我建議跟番上星期沙田遊行個模式 唔好冇端端成立咩臨時議會臨時政府

唔係驚武力鎮壓或者戒嚴
係驚你地肉酸比人笑
無武裝力量又無認受性，驚你地變咗圍爐打j搞苣場運動咋

香港好似無癲復國家政權
你宣佈唔犯法

唔想俾反應
好似講得啱，但無改變就無希望

CHANGE

吱

樓主呢d 3毛建國後必須清算

正解

今時今日仲有人中立
人地搏命幫你換自由？

小寶 你係聰明人所以我地可以同你講真話
對住笨的人 只能用宗教模式催眠佢地
其實反大台只係一句口號 同柯利舵佛係冇分別
點解要反大台啊 因為大台拎晒我地d女人同錢
所以我地就要反佢
搞個臨立會取代佢

sor 頭先係上面玩膠 同意宜家未到革命嘅時機 不過長遠講遲早都要 當焦土 or 支爆就時機成熟 現階段其實比子彈美國過人權法案先係最重要 至於想革命果班 人少自然搞唔成 人多你就點都阻唔到 民主本就係咁 所以唔洗太膽心 而且連登仔不嬲講就兇狠 做就。。。

建到國 我第一個獻身
唔需要你清算

即場搞普選投票，推舉黃之鋒做臨時大總統

最後結果都係有大台大台萬歲

認同樓主，都唔知點解咁多負評，好地地整個臨時政府出來，柒婆同班黑警佢地就係等緊d傻仔做呢d野，咁佢地之前所做既野都變到一切合理

21號會宣佈果班仆街係出賣同浪費緊我地呢2個月來，明顯愈來愈多人支持既事

香港20 年都未得

【勇武】逐步建立香港武裝力量

真係好驚佢哋衝出黎柒

其實好多人都無全民抗爭既心
日日班on9奶共撚搞分化
全部有影響力有錢個d人又唔敢出聲
我地要做到呢樣之前 至少要團結埋呢班人
如果唔係所有野都係送頭

捐錢俾中囯未？

上次西九遊行，途中有人叫「香港獨立」！
冇乜人和應。我就知大家仲未ready。
同意樓主觀點。

由黃花崗比人話係亂臣賊子，到下一次有民意授權既行動都只係一年但係你宣布得獨立就要預左比人打沉，賭哂落全民覺醒到

我都覺得太早
又唔係最後一戰
好似個個都all in 咁

我都驚

成立咩臨時政府嗰啲你估打機咩

大家手上乜嘢資源都冇就算要做都絕對唔係而家呢一刻

只會淪為笑柄

再者而家中共就係搵唔到個大台去瓦解你哋 你重調返轉走去搭過畀佢？

我希望諗住做啲認真諗下我哋而家係處於乜嘢嘅環境 呢種環境容唔容許你咁做做咗有咩後果 簡單而言呢啲嘢絕對係需要週詳計劃唔係一時上頭啦就可以做嘅嘢

調返轉想有效打擊支共反而係從微觀角度全方位驅逐紅色勢力出境

從tvb 從日常生活嘅中資公司 支共想做任何政策一定要透過呢啲機構 呢個支共嘅命脈 打擊到紅色勢力嘅滲透你自然做到你想做嘅嘢

講得好
移民蕉土先係最終皇道
班有冇諗過2047一定過
仲以為一定有人打中國
個個都口交部
訓醒未

覺乜撚嘢醒姐
個個聽到港獨好似見到佛地魔咁

咁不嬲都係㗎啦呢啲嘢要睇時機

當真係支爆嗰陣佢唔得閒理你就真係時機啦

巴打大家咁話

唔洗諗到咁灰，我唔支持成立都唔反對。
首先71衝入立法會，我都係擔心前線有危險多過所謂的民意，最終在場的人士做左個聰明決定，救人出黎唔死守，立法會又無大肆破壞，顯示出人性光輝，而且民意更加無一面倒逆轉，如果成立臨時政府，宣讀完即時取消臨時政府，可能又成立表達民主立場，同時比人知道對政權不滿但唔係推倒政權，現場的人會自己討論集思廣益做出決定，又無話唔可以成立再取消

相信前線，咩臨時政府呢d一樣可以be water，唔洗諗到咁灰先

最驚又係搞完又拍下patpat自己去台灣

太平天國呢？乙未呢？

冇錯

正評

連真普選都未爭取到 就話要成立臨時政府 會唔會太大諗頭呢呢場戰爭係好漫長 希望大家諗清楚

當年國民黨，共產黨，何嘗唔係咁樣開始?

通常笑人既人內心都有點自卑。
有自信的人是不會這樣。

呢件事根本冇得be water 係就係 唔係就唔係
咩宣佈完又取消姐
淨係聽都覺得你兒戲
真係做既 想笑撚死人咩

如果識得好似張超雄咁識聽人講嘅，就唔講收哂埋啦
唔好騎劫場運動
本身五大訴求咁多人支持，你係都要一步登天玩臨時政府，到時被人孤立又屌人割蓆

難聽啲講你到佢真係出真子彈掃射你你再提都未遲

呢啲嘢一定要有一個trigger point

如果唔係一定冇人理你

咁撚驚老解入城 咁咩都唔洗搞 番屋企喇

通常剩係識笑人既人都係一事無成嗰班。

之前香港義士衝立法會咪又個個話必定失民意失光環
結果民意無逆轉，仲俾蔡英文特朗普話會繼續支持

問題係無條件
有兵有槍 你叫價真係無人笑
但社運宣布臨時政府真係0.00001%作用都無

大叫返五大訴求好過

但係過分自信嘅話就係推自已人去死
唔好on9 la

太有自信都未必係一件好事

我覺得大家一定要併棄速食文化

因為呢場仗絕對絕對係持久戰

其實真 比人大條理由鎮壓

樓主係過街老鼠？
吱？

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

我個人認為有犧牲精神既人係最清高
但唔該你唸清楚 你犧牲可以換黎咩？
你槍都冇支 學人做死士？？？

集中返五大訴求先啦巴打 連五個訴求都未搞掂 成立臨時政府有乜用

人哋會唔會一開頭就申個頭出嚟畀人打呀？

當年共產黨搞啲乜呀 地下黨呀

通常都係一事無成的人。

我都覺得係盡做

同埋民意已經歸哂邊

依家唔衝

等幾時

仲係咁集會？

你又有咩對策啊樓主 淨係識笑人 你畀啲建設性意見出黎啦

三毛樓主

乜撚野都驚 下下潑冷水 食屎啦

國民黨同共產黨起家同臨時政府關係係乜？

唔係咁開始。
人地係搞咗好耐革命黨，周圍搵外國支持先搞得成，
唔係由個社運升級就做到。

怕坐監所以唔革命

一步登天呢啲幼稚諗法真係諗都唔好諗

乜原來已經決定好？
係咪幾條唔知乜水拎大聲公出黎宣佈？
諗起個畫面都覺得滑稽
究竟班友係傻左定有心靠害？

不過咁，如果發起人已經有晒全盤計劃
秘密地拉攏左外國勢力
有組織有錢有軍火
我會對我上面講嘅嘢道歉

又係時候post呢套漫畫

「香港人有一種奇怪的潔癖
就是不能使用武力，不能使用髒話，不能做犯法的事
就算被打到快死了，明天也堅持要返工
這就是香港人的荒謬抗爭方式 」

又怕試，又怕失敗，又怕俾人笑，又怕太有自信，又話人on9，會係啲咩人?

歷史個個係你咁，呢個世界仲係皇帝專政。

個班話乜成立臨時立會或立刻港獨，一係贏一係輸的人有冇想過你一搞，就會把6/9以來所做的都付諸流水，你d一小撮人以為香港可以好似其他地方咁去撼動一個中共政權，真係天真到笑死人，別人叫你們想一想先，就一句乜未試過點知得唔得，唔得就等下一次，事實可以話你知根本冇下一次機會，如果唔係之前香港民族黨都不會一出就收皮

完全同意 無補充
我願意係政總門口自介謝罪

呢啲嘢不嬲講一套做一套未有十足把握之前點會擺到上枱面

好多人求其舉啲歷史勝利者出嚟，
但其實段歷史自己又唔係真係睇過，就亂做類比

支持中央政府釋法送中
全民攬炒，樓市跌，資金走

其實當年佢地都係蘇共支持 有槍有炮ge，你依兩日點班啲出黎?

我都係咁話

共產黨最想你做呢啲嘢

一方面話無大台，另一方面就騎劫二百萬人民意整個臨時政府

有咩分別? 又係試，又係失敗，再試，再失敗，直到成功

一定要跟足細節? 波蘭社運?

認同
係咪諗多左
講返果5大訴求算啦
市民係支持呢d訴求

咁都唔洗而家就邀請人入黎掛

一失足成千古恨

出面仲開po講孫中山當年點成立臨時政府添

正如啲人搬甘地出嚟話和理非一樣咋嘛

另一班人做嗰啲嘢完全忽略曬

點解唔可以革命呀？

你ON9嫁?
係連登講真話

共產黨已經知香港人會作反，仲收收埋埋?

基本盤都未搞掂

係都由依家走咗果班義士搞啦。

唔好再覆

通常都係一事無成既人。

會作反代表要送死？

冇周全計劃冇錢冇軍火同自殺有咩分別

最撚簡單一句 依次運動最成功既一點就係冇大台
依家你自己起個大台比人拆？
臨時政府個lv 已經上升到港獨
五大訴求都未搞掂 仲想搞臨時政府
真係搞既我覺得只有兩種人 一係你真係on9 既
一係就有心搞到五大訴求失焦既

之前連登仔話一宣布既話美軍即時入城

戰艦都會到維港

夠做啦掛？

你有冇漫畫條有咁好打?

冇收埋
有能力奪權我第一個join
只係班人宣佈完成立，之後即時解散返屋企訓教
冇人運作
咁撚7唔做好過做

講都唔俾講，去做共產黨。

有冇槍，有冇錢

咁你而家做每樣野都好7

未係時候

咁鐘意試，就請想試個班人自己去試，但唔好騎劫721遊行同200萬+1的民意，係你地自己想搞，200萬+1的民意不代表=支持你們d班天真的人

未係時候 唔夠民意

唔係冇腦
有人帶方向，引左班有期望既人支持者

起碼草返社會3/4成人既聲音 唔係你一個話事就得

不知幾鼓勵你講
但唔好講得咁兒戲
講埋成立之後點奪權
點運作
邊個運作
有冇打算控制埋個4000億外匯儲備
新政府咁威水

200萬人出黎係為左五大訴求
你依家搞臨時政府
真係搵鬼踩你

大家唔好淨係上連登呢個echo chamber
去淺黃fb group問下
或者問下你D有去遊行既同事
有幾多支持成立臨時政府
佢地唔笑鳩你我切柒都得

你計唔計傘
根本問題早就係度

呢個世界凡事無絕對，我都係覺得留比現在人士做決定，而家成唔成立都只係一個方案，香港人真係好聰明，可能現場支持的人少最終無成立到都唔出奇，反而唔洗擔心兒唔兒戲，呢個運動一開始成功因爲大家都覺得無野可以再輸，出黎遊行都係單純表達自己的意見，大把人一開始都覺得呢個政府唔會聽人講，結果哀兵必勝，612，71終於換到暫緩同壽終正寢，在抗爭的道路上無野要恥笑，果時大把人覺得星期日立法會無會開，衝黎無用，結果第二日民心更加歸邊，結果其實永遠無人知會點演變ga

眾籌同外國買

唔係笑邊個，不過可以諗下，現時香港生活的確大壓力，但係咪好似清朝末期咁差，差到要要另立政權？

由清朝至民國，都算由帝制改變至現代政府，革命之餘，又有好多知識分子引進民主思想推波助瀾，現時香港要爭取民主，係咪可以靠簡單d嘅方法，例如雙普選？

當年共產黨都比國民黨打到就快玩完，不過抗戰時候短暫合作，後來國民黨元氣大傷，共產黨有機可乘。

by the way ，社會主義革命係二十世紀早期的確係全球得到唔少知識分子擁戴，而且中共早期得到蘇聯實質支持，如果唔係有呢d條件應該一早休息。

唔好怪我咁講我真心覺得提出呢樣嘢嗰啲人會唔會係支共啲分化

遊行
堵路
合理過成立臨時政府
21號宣佈成立，同我而家落樓宣佈我係香港總統之後放上網差唔多

屌殺得幾個人啲人就be water 散㗎啦，點殺晒二百萬人呀白痴

然後全世界嘈中国啦，殺嘅有外國護照嘅港人就一身蟻

連登都未統一口徑 唔好提200萬人la

hahahahahaha
笑撚到我停唔撚到
多謝巴打

新政府邊個運作
點樣奪取現有政府權力，包括嗰4000億外匯儲備

岩呀
你依家拎把刀沖入中環軍營都無人知會點
快D做啦

仲有日軍

佢哋有回應咩？成件事嘅本質係政策嘅決定權由中共話事變成香港人話事，乜你估中共會理咩

最終都係人民爭取返人民對人權自由嘅決策權，呢個係事件本質，亦即係真正嘅自治權

尼招完全係叫"俾位人入"

秒！
冇人知會點=唔需要唸後果
屌你老母 幼稚園小朋友都識唸過你地

所以咪話解放軍冇可能殺晒我哋囉

明明殺一個人，就多幾個企出嚟

唔係唔贊成搞呢樣嘢不過現階段用纏撓嘅方法廢咗個政府先係上策

辛亥革命成功你以為真係因為打咗武昌落嚟？
係因為袁世凱一早想篡位咋
佢借革命黨人過橋，之後再迫孫中山讓位俾佢
咪可以避開亂臣賊子嗰朵食咗清朝

可惜依家連袁世凱都見唔到

諗到你呢啲短視撚諗唔到既野

邊個敢出黎揹飛呀
革命？新政府？真係得淡笑，轉頭就比解放軍清場
連登太撚多on9唔用腦

唔係wo 啲人都唔認同你 你比人拉左殺佢仲點會企出黎幫你?

死啫，無咩野

唔好傻衝同政變完全係兩種唔同嘅層次

上次71已經有人講 話入到去要成立臨時政府
佢哋個概念係 成立咗 就冇退路 一定要做落去 但從來無講過點樣維持呢個新政府
想支持下都唔得

有咩高見不妨賜教

咪撚理佢地啦 同人嘈果班掛緊p牌
大佬比d 誠意好唔好

運到入黎？傻撚左？

中共殺人就會亡國 咁89已經亡左好耐

真心想知你目光咁長遠諗到啲咩嘢

邊個國家革命係換取到社會一半以上嘅支持？

幫手推
大家唔好諗住一步登天
搞咗雙普選先

根本一係中共倒台新中國承諾唔再干預香港
一係外國照住頂住中共唔俾落嚟香港

張超雄個方案明明大機會跣政府一獲，連登仔就話有少少機會幫林鄭拆彈都唔得
依家搞臨時政府就話乜都要試下

屌 真革命都轉入地下組織啦 仲係連登講咩on9

好多人睇歷史睇啲唔睇啲

例如馬丁路德金另外嗰個啲人就隻字不提

内閣名單呢？哈哈，提議的人把内閣實名拿出來吧！不然，你是搞笑或摘分化，收工啦一721見！

殺20萬人 換取20年安定

我都想知
當年台灣太陽花都係一堆台灣廢佬廢中+中產屌鳩大學生搞事但最後又成功左

唔需要支持 起碼唔反你先

點解可以天真到咁
打機都冇咁易啦

我之前都有講

搞咗地下黨先啦 喺度講一講就通撚曬天點玩呀

提出嘅唔敢講，附和嘅肯定好多係，不論留言內容同語氣都奇奇怪怪，細路仔玩泥沙咁

死一兩個就知驚啦
個撚個依家都話唔怕死咩為香港死有咩所謂
到你死到臨頭接近死亡果陣先知自己幾唔夠膽死
利申驚死

大家留意一下，個個話要搞的大多p牌就知乜事啦

其實唔需要成功
從來所謂獨立都係偽命題

小寶 你係聰明人所以我地可以同你講真話
對住笨的人 只能用宗教模式催眠佢地
其實反大台只係一句口號 同柯利舵佛係冇分別
點解要反大台啊 因為大台拎晒我地d女人同錢
所以我地就要反佢
搞個臨立會取代佢

國共內戰

所以大家真係唔好上頭無時無刻都要保持頭腦清晰

敵人一定無所不用其極分化我哋

最後都係人血鏝頭
不過由民主派 轉左做港獨派

On9你以為打緊機
咁易建國人地孫中山唔洗打咁多年啦
而家你地連計劃都冇
連人地辛亥革命既1%都冇

點入香港
軍事訓練呢
槍都未識揸學人革命
吹水唔抹咀
聚焦返5大7大訴求啦，香港人

閣下身為老鼠，會“吱”一聲都唔奇嘅

講真...冇人認頭冇得搞.....講完就散真係冇咩用....

以前講港毒，邊會有人講成立臨時政府？
而家開始有人提，証明離真港毒又再近啲啦
啲嘢講下講下就會有人去諗點去實行架喇
或者喺我地有生之年未出現啫，但唔代表冇可能架喎

我同你班新政府支持者玩囉
到時我要做新政府律政司司長，我有個tg group有幾百人，到時安排哂佢地做新政府律政司公務員
樓主又揀返個位呀
我覺得你D諗法幾好，中央政策組岩唔岩
連登仔要搞臨時政府嘛
我地就黎組內閣組班底

魯迅：
中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂他們就來調和，願意開窗了。

你唔叫價高啲，中共邊會答應我哋五大訴求或者雙普選丫

我哋叫價撤回，佢都只係肯俾暫緩咋

諗一諗啦

樓主意思係唔好搞到唔湯唔水，要做就唔好有顧忌

有 俾位政府入囉

我真唔係讚成咁做,,,推呢個IDEA既真係可能係鬼....

贊同

簡單D 黎講 你會唔會ALL IN 買六合彩?
唔買係無人知中唔中 尼句野絕對係岩 但同做唔做無關係
有理性既都唔會ALL IN 買六合彩啦

同恐怖分子討價還價？
睇下貿戰傾左乜先唔該

又係呢個論調。乜都唔做都話你顏色革命同暴徒啦，一早入左啦，仲喺到發夢當政府冇入我哋顏色革命

我已經幫大家諗好左
首先衝入立法會
然後搵個義士發表獨立宣言
講完大家翻屋企訓教
第二日世界各國就會支持我地
航母軍火咩鳩都運過黎
林鄭會驚到仆街 立即辭職
習總會上央視拍片認錯
香港獨立成功！

可以考慮
但唔係21號做
內閣呢
邊個做臨時大總統?
乜都冇21宣佈乜撚

太陽花稱得上革命？

淨係見到有個女人成日想搏上位做特首

突然同劉細良齊名
光宗耀祖

搞正式實體投票，搵聯合國派人點票

樓主有理
我覺得太多後生仔諗得太理想
唔現實

車你唔立國你咪又係三十代人做中国人，而做得中国人都係衰過龜蛋

魯迅：
中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂他們就來調和，願意開窗了。

冇錯拆屋頂好唔現實

但宜家係同中国人bargain

我哋叫撤回佢哋只會暫緩

所以叫價要高過撒回

咪係 得幾個村民係我城堡前起TOWN CENTER?

Exactly

太陽花邊忽成功左。。

如果根據獨立宣言指出 人人生而平等 造物者賦予不可剝奪嘅權利 當中包括生命權 自由權 同追求幸福嘅權利
就係因為為左保護依d權利 人們先成立政府
而政府嘅權力 係由被統治者同意而黎
當政府做唔到上述目的 人民就有權改變或取代佢
當然係要經過深思熟慮 唔可以因為一d短暫同輕微嘅原因而行動 而且組成權利嘅方式都要最大可能咁為人民增進安全同幸福

所以咪話3成以上 唔通你一個人可以話事?
仲要香港人都未做好準備

唔好濫用呢句嘢啦 求下你 好撚柒啊
魯迅最多提拆屋頂姐
屌你老母 你一黎就話搶埋人地墶地
癡人說夢話

魯迅：
中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂他們就來調和，願意開窗了。

事實唔係要拆屋，亦唔係town center

只係要撤回成功，叫價一定要更高

拎當年國民黨 同共產黨 同香港比？

嗱
有人提臨時政府
跟住又有人諗點樣組內閣，咩人做臨時總統
呢啲零零碎碎諗下諗下遲啲咪成個架構諗晒出嚟囉
但721就真係做唔到，搞呢啲係要鬥長命嘅

成立臨時政府可以幫你攞到咩籌碼? 你只係比位人入，有口1實拉人咋wo

孫中山也是太理想，共產黨也是太理想，法國大革命也是太理想...

其實唔需要架 你有足夠武力顛覆個政權
洗撚民意支持咩 即刻去做啦

we need a plan not a statement ok?

right

中共成日屈我哋暴徒，到我哋真係認真做暴徒佢哋就屈我哋顏色革命

老早已經入左我哋數話我哋搶佢哋墶地啦，你冇睇新聞？

咁你遊行都係無用，面對現實啦。

呢度啲人講到尾都係，面對現實啦，歸順共產黨。

面對現實啦，歸順共產黨。

晨早入左我哋顏色革命啦

你好老土呀又驚俾位人入

我哋和平時人哋老早入左我哋暴徒，你幾時肯訓醒？定繼續裝睡

佢話姐 口炮黎架咋
佢冇正當性去應對啊嘛
你真係搞既 佢就得到合法性 正當性去鎮壓我地

they don;t understand

無鎗無兵 有錢！
講左咩 自己諗 香港人 咪再咁蠢
有彎唔識轉 有風唔識洗

老早就告和平人士暴動啦，駛撚合法性

第一日行出黎，中共已經定性左呢次係一場革命仲係有外國勢力支援嘅革命

其他人點做我理唔到，我呢D和理非廢柴

唔係非黑即白既
大家討論下可行性，你就發哂皮4咁，做乜撚野？

所以咪話要有計劃囉啲錢點樣用唔係得個講字講一下就算㗎嘛

你話偽命題, 人地當真咁開坦克過黎呢

50年不變都有完既一日添
仲要抗爭多幾多年？
每星期日遊行到2047

佢有合法性就唔係告你暴動咁簡單

你有無見啲朋友仔 養到啲瀕危動物
玩到啲禁糖？
要搞實有方法 咪咁撚on9 諗唔到就笑左先 衝出黎

講啫 樓主咁認真總乜9

佢講就叻

最近武漢都出左坦克啦，溫水煮蛙，最後我哋乖乖，2047佢哋都出兵將呢到變新彊㗎咋

新彊集中營又好有合法性咩？
最後都係變集中營咋嘛

咁條路你自己揀嘞

香港只需要做思想既發源地
廣東人革命
江浙人出錢
湖南人流血

請雇傭黎香港打工 講左好幾年好似 舊登已經有人講緊
上次見有巴打提過 有網聯繫

咁當然 秘密外交方面仲要做啲野 條天地線 要靠人打通

你知唔知咩係革命呀小朋友

6月30日你又會唔會問呢到義士：係咪你帶頭衝入立法會？

標準答案梗係唔係我立國

但事實自然你會見到有人企出嚟

到今日佢都係得個講字 有臨時政府咪幫佢證明左，佢咪有合法性出黎摧毀場運動lor

我只可以講唔好行太快 會仆死
根本無資源玩臨時政府
而且依邊大部份人都唔接受

拎到雙普選先啦

係呀7月1日前都話啲人佔領立法會講就叻
兄弟爬山嘅態度去晒邊？你呢個分化一毛

樓主都算唔話得，激嬲佢地， d 小朋友會同你嘈兩句，討論下， 等佢地知道而家我地係喺咩位置。

唔啱聽我都要講
呢啲嘢係冇得即食嘅
一個月嘅社會運動對比起世界各地其他地方其實係佔咗好少好少好少嘅比例
錢又冇軍隊有冇
你宣佈左出嚟有邊個陪你去打仗
飲杯凍水冷靜下再諗下啦

家下係運動？
你真係覺得宜家大家喺到運動？

佔領立法會同宣布臨時政府兩件事差別有幾遠你知唔知？
你地721建到國既我跪地認錯又點話

咁家下係咩ar

港毒撚真係好弱智

你唔係真係以為搞緊革命啊
睇下成個六月既股票市場先啦傻鳩
欣賞你既赤子之心 但唔該成熟啲唸嘢好冇？

唔係支持港毒嘅人，晨早俾中共標籤做港毒啦，佢哋都將你歸類港毒撚啦

唉 係部份太過理想主義姐
利申 港獨撚

由下而上嘅改革就係革命

乜革命嘅定義係睇股票巿場？係時候維基睇下點解先

諗太多
最多得到好多報導
有人出兵幫你奪權咩

台灣換左新政府？

你鍾意既 話自己搞緊革命 我又唔會話你錯既
但nobody gives a fuck to you先係重點

me too

冇乜所謂 要睇有冇援軍的確係重要

因為佢地有兒登仔囉
歷史唔撚識
國際外交關係唔撚識
以為好似當年東德就咁推林個牆就搞店
無諗過係因為蘇聯核事故過
出左個戈巴卓夫
有匈牙利開邊境幫拖

直頭係天真，唔係理想
612/616之所以成功令一定人數上街支持係有不少外加因素，例如過分用催彈，有黑警開槍打頭等令人感到意外所以出來，但今次無啦啦話要革命/獨立等⋯⋯
1，冇外加因素（只是政府不回應五大就要搞革命？）
2，冇實力（乜資源都冇，唔好話軍火，真槍都冇支丫！你估你一把傘真係夠黑警打？警方用實彈已收皮，根本不用出解放軍，仲有連有力的外援都冇，點搞先？）
3，天真到以為係連登吹幾句有人支持就真係有人支持（其他媒體一早已有人討論過革命，但大多數討論者都不讚同，因為除班理想年輕之外，主流反送中的人有一大半係成年人由其係和理非個班，都要承擔家庭，要搵食嫁，自己不食但d仔囡呢？d班人基本上未到冇工開冇飯食都不會支持革命）
所以可以想或計劃，但行動不是今日囉！因連時機又冇，點造就成功？
有人話試下，唔得就再試，但一試就俾位人地名正言順入，你的冇計劃天真的一試，令之前所有的都付諸流水，政府玩緊急狀態就連想爭取5大訴求的機會都失去埋，咁的賭注太大了（別以為緊急狀態，外資走，一國兩制完，共黨就會讓步先得架，如果中共不讓，把香港直接變香港市，由於一制，儲備都被中共拎埋，一個已玩完的一個小城市，到時獨立與否都廢晒武功，點生存）

你班撚樣AK都無支學人講獨立

不過我地已經被標籤3毛

閱

由6月講到而家ge 5大訴求有冇包括推翻政權? 其實大家都好厭惡政權 但要推翻政權唔係求其講下就做到，上星期日去沙田重係講緊5大訴求，你今日就同我講而家升級做革命，重要過兩日就搞?我點支持你ar?

佢哋以為自己玩緊allin/nothing
但其實係自尋死路

臨時政府
要擁護真正毛澤東思想
打倒修正主義

喂 戀童狗
好榮幸得到你留言支持

搞政變成件事會失焦
而家後果可以好嚴重
如果有人搞我第一個割蓆

D臨時政府撚真係太理想
覺得一宣佈
就即刻有權
國際承認新政府地位
市民授權俾新政府管治
即使自己冇兵，連唔開槍嘅警察都打唔嬴
但警察一清場就會得到外國出兵，千軍萬馬來相見
到時會變新政府同港共政府嘅軍事角力
國際大國歸邊
最終WW3

又會比人話分化撚

都on撚9，共產黨搞咗幾耐政治宣傳做文宣diu柒國民黨；有晒所有step丶理念去建立新中國去吸引社會精英、外國人；成立有共產國際支持建國有蘇聯+美帝畀人fake
革命黨就經歷洋務運動、百日維新失敗；皇族內閣，從而得到社會精英同向日本孫大炮支持+有錢請軍隊；有袁世凱逼宮
香港有咩藍圖無；內閣人選無；錢無；社會精英支持無；外國勢力無；中共對中國/香港重有控制力，真係聽陳云一句鍵國
集中返721五大訴求甚至普選重好

其實香港只係地圖一點
會唔會有d自視過高

我自己冇話過過兩日就搞喎

掂啊今鋪 全世界陪我地香港人玩焦土

係咪仲打算煲大「成立臨時政府」？
老實講一煲大左721真係冇咩人會行出黎

咪就係
俄羅斯東歐食左成大塊地美國佬都係嘴炮吓

樓主原post都冇講明時間啫，有好多唔同嘅連登仔提出過喺唔同時間成立臨時政府

傾之後嘅事又有乜問題

721加雙普選已經有d失焦，仲要搞革命，直頭離題
兄弟爬山，各自努力，係爬五大訴求的同一座山，五大訴求以外的乜議題都好，都已經等於另一座山，咁點會成功（睇下兩光復遊行就知，屯門係算成功，但只是令敵人轉陣地而已。上水咪又繼續水貨天堂⋯⋯）

香港有 連登仔
連登仔世界第一

香港國際城市 科技,基建,人力專材全部都不缺,到時一定會有西方國家出手幫助,互惠互利無問題

7月1日之前，都有一批維穩人士話好驚傾攻入立法會就會搞到啲人唔敢去7月1日遊行

集中返五大訴求重啟政改

做到啲大機會做到嘅嘢先啦

(置頂)721夏愨道宣言已出 廣傳+推上報

呢個post係咁推上熱門相點

你唔好傻衝擊同政變完全兩樣嘢

後果嚴重好撚多

我夠膽講你而家同人講721系政變大撚把人割席

連審時度勢都做唔到講乜嘢搞革命

林鄭讓步炸傻仔

如果真係中共既話你發夢果陣應該就會讓步

人大釋法你有乜能力去改變到？

戇鳩仔螳臂擋車

臨時立法會都還好

你咪繼續係度散播失敗主義囉，依家你做咩都好政府就係唔撚回應，唔做過點知之後會點？

佢地搞得
我第一個割

咩叫底氣？

邊個？

如果中共先摧毀晒呢？（例如拎晒儲備，破壞金融系統）冇利益之地西方理得你死都不會望你一眼

呢啲唔係叫失敗主義係機會得一次 你咁樣哂撚咗佢就真係萬劫不復啦

咁不如你今晚佔領左解放軍總部先？
唔做過點知之後會點？
話唔定你搶到幾架坦克車俾義士揸呢

車咁我哋做乜你都可以用 「解放軍讓步唔出動炸傻仔」

講到林鄭肯施捨甜頭俾我哋咁

成班友勁心急⋯⋯

如果唔係戇鳩我真係覺得我哋已經中咗分化

連登仔成班資金加埋得幾百萬，靚啲嘅樓都買唔到

咁你想等到幾時？

其實資源夠，我諗無人會反對成立臨時政府
同埋唔好濫用失敗主義，講個現實比你聽
你就咁拋句唔好散播失敗主義？

如果你6月30日前你問邊個攻入垃圾會，你估有冇人答你丫？

咪撚幼稚啦 真係佩服我自己 咁好氣回應你地
你所講既嘢 全部係既得利益者手中啊
你連群眾都得唔到支持 想要既得利益者支持你起革命？？？

香港人就係做唔到持久既行動
永遠都咁撚心急
人地黃背心搞左幾耐先得讓步你又知唔知

所有事都係由一個idea開始架啦。
十年前講港獨/香港人會勇武, 簡直係發癲。而家？

所有新思維一開始講果陣都係好似弱智咁架啦。但係如果連萌芽第一步都無，咁點發展落去？

一言驚醒夢中人
突然發現真係中左伏
但出面啲臨時政府po又幾千正評

咁心急做咩呢啲嘢有得急嘅咩？

都要睇時機㗎嘛你踢波都唔係亂鳩咁谷上去攻喇

萌芽唔係問題，但唔係一步登天囉

巴打

呢啲嘢唔啱聽都要講冇計

剩低幾百人，等佢哋自己喺街邊成立政府

事實上真係要比較7。1係少左成150萬人
當然比黎冇意思
時下連登仔其實明唔明白「成立臨時政府」代表咩？
點解突然間要煲「成立臨時政府」？
後續係咩？

完全冇plan，難聽啲得把口，咁就想騎埋去721到
你叫人點信服你？

冇人叫你一開波曬冷呀？

唔好咁幼稚啦

到時佢地小貓三四隻on99
講明先，個日一咁做我一定割

如果唔係應該點撚樣？
做順民港豬？
定”full gear”衝完再be water當自己贏左？對政權一d影響都冇

邊個敢幫香港手即係同中共開戰
唔好成日幻想有國家會理香港先得嫁
最多咪強烈譴責下
之後成班港豬就成地精

成立完返屋企訓完教涼完冷氣就有國際承認

又唔要政變又要721出黎搞搞震咁你其實想要咩？
政變政府都唔驚的話其實你遊行掟磚都一樣唔會理你？咁你想追d咩？你都知一早咩都失敗點解唔留喺屋企涼冷氣睇tvb?
你走出黎係想得到咩嘢你講

最盡都係send啲志願兵頂幾日
全面開戰真係無國家會同你癲

連登台成地飛機汁

3毛又玩分化同散播失敗主意
收左1000萬有冇加到人工呀？
Btw 負評 block 上一頁

香港人最叻就打飛機

多謝捧場
同藍絲論調一樣 下下唔啱聽就屈人收錢

即割

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是背水一戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

不嬲都無分別

Be water my friends, don't be stupid kids

支持既最少有200萬人,相信仲有好多人係廢事煩/懶無出黎

慈禧太后聽到有人話
驅除韃虜 恢復中華
佢又係“吱”一聲笑出黎
跟住就叫人CALL義和團做野

驅除韃虜 恢復香港

咁中共違反左一國兩制,英國拎番主導權,點都嬴

唔岩聽架喇，有班人係打飛機打上腦
覺得而家已經好成功
實際上咩都未爭取到
政府仲拖緊
你講果堆已經好顯淺好直接
但有班人都係覺得你潑冷水
講兩句真話都踩到佢地條尾
唔係唔支持抗爭
熱血係好，但都要現實架嘛

睇到呢d post真係屌左出聲 政變原來咁撚簡單 一頭兩個月既抗爭就會扭轉到成立到政府？ 即係你同我講考公開試前一日先溫書d學生就可以直入HKU Law? 打丁打到痴柒晒線 咁既類比都拎得出黎

你的確講得無錯

只係你地諗野慢過人

你都on9，200萬人
真係得啖笑
你真係搞咁既野我第一個割

啱，究竟有冇睇清基本法
宣佈緊急狀態，中央可以直接取消基本法，以全國法律代替

哇你咁都講得出既，200萬係反送中，頂多反埋林鄭，你講到佢地都支持顛覆政權咁
如果你係真心既唔該你清醒少少

死三毛

其實真正支持嘅人唔係想像中咁多，始終太遙遠

連基本法都冇睇過
如何宣佈成立臨時政府

高見

呢個真,外國佬最多口頭上幫你屌2句.
幫你香港嬴場革命可以得到D咩?而且打嬴GE可能性仲低過中2次六合彩.
見到上面有人講"香港國際城市 科技,基建,人力專材全部都不缺"
好心你咪笑大人地個口啦.香港有咩科技,人材呀我想問?外星科技呀?
屌你香港係中國同西方國家之間的中間人炸.

呢到d 人撚會思考咩
人講乜就做乜
人叫你衝就真係衝
仲要成班中學未畢業
比人拉到就玩撚完啦
你估真係個個告唔入咩
反正大家都諗邊有咁好彩拉到我
比人拉左告埋果陣真係鬼記得你
又唔識法例人地postd 咩法例亂9咁解釋就信到捉
法例係真係玩捉字虱同有錢既遊戲
到時上庭比人問到口啞啞都唔知咩事

你老鼠黎架？吱一聲

十幾廿年前既科技仲保留到依家真係缺一不可

三毛露出尾巴了

大家請看第十八條

原來係三毛

所以大家爭取還爭取，用嘅字眼要小心啲

唔啱聽就一句三毛毛

唔係個個都保得住，大家衝還衝，小心為上

算啦樓主，只可以講，呢個post 無人想理性討論，
下下拋攻入立法會做例子，71攻得入立法會，但不能夠證明到有條件成立臨時政府，兩樣野黎。

唔係下下空談理想就可以忽略哂所有限制，唔岩聽就話人3毛，散播失敗主義,但又唔提出點樣解決呢d限制

Btw721出就出緊 ,各有各做！！

無所謂啦
我講既嘢啱唔啱聽重要啲

贊同丫，所以咪傾下

咁而家香港用嘅技術唔係差嘅，不過冇最頂尖嘅科技咁囉

好啦 係我太天真
以為連登呢個月有進步

香港人根本未有決心革命
如果係革命，唔會要求獨立調查依啲on9野
依家應該喊緊香港建軍 咁我就信你喇

我都冇話721

佢有話一開波曬冷咩？

走去起個大台夾埋其他人一齊政變

雙普選都仲係基本法入面既野
另立政府等於革命
差好遠

好撚野

本來學運就係有呢個問題

其實到時就算有人肯代表到時啲人就會話：大台不代表我！你憑咩代表我！騎劫搏上位！

出就一定出不過真係勸你哋三思而後行

其實睇佢哋留言都大概估到佢哋智商去到邊
唔需要起底...

條友識唔識咩叫現金流
就算你自己份糧，乘十年都已經唔少野

衝還衝，都要注意安全

放過都要放多次
香港人真係未到臨時政府呢一日
主力爭取真普選已經夠

咪散播失敗主義啦

佢根本就唔會施捨，佢根本就冇好心。明顯係形勢所逼先至暫緩咋嘛。原本二百萬人遊行佢都繼續二讀。改變主意絕對唔係施捨

所以你呢啲為左講贏人，就散播失敗主義，咁唔係咁好

好過你地乜都唔諗 係到挑骨頭

用國際視野了解香港局勢
調整心態 繼續爬山
入去幫手推比更多人知

點評時下局勢

你唔係3毛都係分化撚

強烈反對成立臨時政府

笑撚左 軍都無 話成立臨時政府
咪柒啦

大部分人都無腦
所以你想佢地支持只好用少少技巧
你咁直接 好難接受

my bad

個人認為即使做，都大機會失敗
但可以儲經驗實踐過，為真正既臨時政府做準備

就等於3年前既魚革
成就左今日既反送中

認真
我唔係想打壓你地
如果你地plan 過，有諗過後路，咁go ahead

No, 魚革搞散左佔中班人！
真正成就呢次運動係69，612, 仲有之前DQ等事件

啱，reasonable
所以我都成日講，冇plan就散，有plan就撐！

唔好話你地我地啦
Plan好多時係要由經驗中學習先有

香港人對臨時政府根本就無經驗無知識
咁何來plan?
最簡單，民間治安隊
講左好耐都未做得成啦

咁咩野做起69同612？
今日既無大台，三不原則
咪一樣係魚革班人講起先

Btw, 唔係想講咩人lead起
而係指出即使失敗都問題不大
重點係要吸得夠多經驗
咁下一次再黎時就會大d機會成功

其實69真係有啲危，好彩民意都係撐示威者多
612先係激發民怨嘅導火線
不過你最後嗰幾句講得好啱

冇，出得dd post有幾個係p牌，就知乜事

同之前那篇所謂憲法一樣咁7. 打個飛機就算係做了嘢。

唔反對成立臨時政府
但唔係係721成立

完全同意，民意就係民主社會嘅基礎

702？ 腥生你係咪啱啱落香港

下中計？明顯攻入立會係好事

臨時政府係唔洗宣佈架
夠認受性就自然會係架喇

你搞掂班有樓既認受你
覺得企你地呢邊會安定繁榮
經濟會比宜家好先啦

連“影子政府”都未有走出黎爆臨時政府，大佬，你做 project 都起碼砌份 proposal 比老細睇下先呀下話

黃之鋒做臨時大總統

拿首先我唔評論人數
若果少左人支持既話根本行唔到今日
呢度咁多能人義士
度到份 proposal 係吸引到中產窮人有錢佬覺得企你呢邊會比宜家好
外國睇到你份 proposal 令佢地好想 support 你咪一齊去做囉
跳出黎“臨時政府”點跟你行？

我都反對港獨撚借勢騎劫721，乜柒資源都無攪咩臨時政府，根本不切實際。請唔好再柒落去。

其實真係唔明 到底點解有啲人會提議成立臨時政府

到時係幾時？ 我目光短睇唔到

拿首先我反對你話係港獨撚騎劫721

因為佢地都唔知自己搞緊港獨

唔理個idea邊個諗出黎既。
啲三毛一見到仲唔卜到咁去支持? 佢地不知幾想兒登成立臨立。好等佢地可以坐實(唔係屈啦, 係坐實) 港獨名號。場運動可以話會立即 the end.

搞完就真係唔會怪一堆專業團體、政黨、中老年人割蓆
港獨對佢地係禁忌